大家對警犬嘅言語太溫柔，人地已經叫我地曱甴啦

黑警！
香港警察知法犯法！

完全唔痛唔癢
比著你，係你職業前面加個黑字，又或者話你犯法，你都唔會嬲啦

試下一見到叫

（政府）走狗
奴才
當差正仆街

當對面full gear ，企好遠又出槍、催淚果陣，叫
縮頭烏龜
無撚用

有咁口賤得咁口賤
歡迎大家比意見

走狗

奴才

你覺得走狗就ok ?

有冇其他建議

曱甴其實幾好比喻
殺極都有 繁殖快 完全係be water既佼佼者
我覺得係讚美

畜牲

即係佢地覺得我地好頑強

警賊

唔錯

小察子？

含撚狗

今日有無幫阿蛇含撚

雜種賤種試實驗品

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

速龍小隊 物以類聚

死黑警飲凍撚茶啦 屌佢老母

直接叫黑社會啦

察子膠/察膠

軍裝恐怖分子

由細到大都叫龜。
後尾改口叫極醜惡。
城管﹑公安都得。

自己友咁諗就好啦
對班走狗黎講覺得自己係滅蟲專家

唔係太同意，
叫佢 奴才
同藍絲叫大家漢奸一樣
不痛不癢

原因係，佢真心膠認為自己在維持法治，保家衛國
被罵奴才，佢忍辱負重

要罵，要動搖佢信念
例如「警黑一家親 專打香港人」
佢地信念上要反黑，而證據明明顯示佢地同黑社會勾結
先有可能影響佢地信念

專門處理啲廚餘即係垃圾

孽種

對住佢地大叫 安全套
麻包袋
仆街 屌你老母
怒啤佢地

剩係屌老母冇用，佢地聽慣左
再講得有咁難聽得咁難聽，講下佢地返館圍爐含撚奶屎眼、幫林奠奶閪、老婆俾人屌做綠帽狗 etc. 講到自己都打冷震就啱，不過就得唔好喺落單嘅情況下講

藍衫仔

示威者出真曱甴，佢哋就驚

有次見有人笑隻狗馬面
後面有人拉一拉佢 我估怕佢衝出黎 個時d 狗少

小無碼

既然佢都話我地係曱甴
咁係時候要搵同胞捐下窿仔

其實連儂牆油塘果日已經係咁講

死黑警 死走狗

日日係度吠

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

Condom,
笑佢地比政府用完即棄

蚯蚓核突過曱甴

Condom仔

condom

跑狗 INSTEAD OF 速龍

岩
如果一齊叫個效果會好好多
所以整合下啲口號
同時有助振奮士氣

安全套
叫condom佢地唔明係咩黎
以為gundam 啲frd

警黑合作 證據確鑿

黑社會

屌老母太普通 普通人都唔會嬲

洗乜諗咁多嘢
警察以後就統一叫傻閪

8月5號齊罷工

叫condom最貼切

去幫冷氣房大蛇奶撚啦!
前線細既同冷氣房大春袋割蓆

畜生

阿米巴

蟑螂生命力好強

謝謝!

走狗與曱甴

一早啦 訓左幾耐？

龜公

給予警隊的豐厚薪酬及獨有超然地位，是因為《凌衞理報告書》充份考慮了警隊的工作性質（內有多段討論，有興趣可以詳讀），因而作出金錢上及心理上補償，確確實實是 “they are well paid for it”。《凌衞理報告書》第 8.44 段明確寫出贊成警察擁有獨立薪酬機制的關鍵理據，主要是因為法例禁止警察參加工會、禁止擅離職守及要求保持政治中立。

綠衫綠帽龜
東廠太監
讀書唔成嘅廢柴(毅進仔已經聽慣 要勾返起佢哋細個俾老師屌)

走狗
畜牲
跑狗小隊
Condom仔

禍必及家人 鬧班condom仔冇用 鬧佢地身邊人最有用

有次我老豆老母老婆仔女逐個咒 咒撚到個condom仔面都紅撚曬想沖過黎打我咁

真日罵警犬，做乜侮辱狗
叫黨衛軍好過

打不死嘅小小強

Yijin 0.02 特薄

叫佢地失職狗

ISIS2.0

我都覺得係褒獎緊我地
曱甴成億年都仲係到 又打不死

叫佢地綠帽俠
你老婆比大sir屌緊你知唔知阿

賤種，狗種，狗閪警察

雞蟲，毅進狗，打靶

食屎狗———》最經典叫法

自己簡

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

共狗安全套

奴才好似入肉啲

叫返佢哋做警甴

試吓唔好再鬧佢哋做警犬

屎蜢 閪蟲
諗極都諗唔到d夠賤既字喎

我以為係解D 差佬制服D 人落地下, D 人會手腳爬下爬下咁, 然後D 差佬O係上面壓住, 好似踩曱甴咁

生女有jj

有曱甴得一個原因啫
間屋污糟囉
間屋唔污糟都唔會有啦

推

啊SIR辛苦晒喎
兜得咁辛苦啊?
鬧人變讚人 個心唔舒服啊?

岩
有冇示範教學

下次係佢地帶mask前就掟雞蛋啦

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

走狗港奸賣國港賊

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

警察做CONDOM
老婆四圍含
警察做走狗
仔女生腫瘤

咒撚晒佢全家先有用

你知自己唔係咪得囉，洗乜嬲呢
唔似啲黑警心虛又玻璃心，所以叫聲黑警會發癲

政府走狗

老鼠

警畜！

唔知係邊個post，有巴打話畀塊鏡佢哋照住，其實我覺得真係係心理因素上有用。

跟堆白衣人叫

我不嬲叫：差狗

可以參考呢位元朗婆婆
根本黑警 知法犯法佢地唔care

振奮士氣

香港警察知法犯法
講完好似冇講咁

袋底泥？

對面係螻蟻 夠細隻 睇野夠窄 活係二圍世界 死左都唔知咩事

鳩屎

但好難運到鏡上前線

喂! XXXXX (Number) 含撚啦你! 屌你老母! 扮傻!

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

魔狗
魔警

閹人

魔警

直接同佢地講
你地屋企個女人比盧偉聰鄧炳強ge濁白精液塞滿晒個閪窿

公安

你今晚訓之前好反省下自己既言行
屌你講到咁深 啊蛇撚會明咩

單細胞

你老母俾狗強姦生左你呢隻狗雜種

東廠太監 其實唔錯
但對面文化水平咁低唔知明唔明

蟲蟲特攻隊咩

畜牲部隊

其實可以當曱甴係自由閪咁spin

見到黑警就叫佢做市民

太監其實係個職位，係煲語嚟

懦夫!!!

當佢地覺得自己好撚英勇嗰時聽到呢句效果會特別好

賤種

參考返唔該

少尷尬

過街老鼠

小強

呢位市民

2013年 烏克蘭親歐盟示威運動

不是阿sir ，只係有次睇直播，見有人comment ，類似係話 睇下成隻曱甴咁典下典下

無考慮到白卡犬嘅智力 sor9

畜牲黑警
過街老鼠

林鄭下台
中警可恥

摩門蟋蟀其實幾啱

1. 成群結隊
2. 狗咬狗骨
3. 蝗蟲近親

凍撚水好味道嗎？

叫開畜生 用狗叫佢地會貶低左啲狗
Or wildlings

叫佢地做龜就好撚嬲架啦
之前叫完佢地即刻勁嬲

奴才小察子！

Condom

曱甴=頑強
I like it

屌你老母
警犬死全家
全家落地獄

老舉

直接叫編號，叫犯咁

可以

黃俄走狗

黑警牌安全套
政府的含撚狗

老婆/女朋友今日俾人屌左未

人地編號都冇呀

聖鬪士都係叫5小強

黑警全家生癌

曱甴？幾好呀！打極唔死

你果啲又咪係溫柔
叫斷指狗
垃圾偽進
Condom仔
算啦

唔好再侮辱狗/犬

死仆街

曱甴其實都算讚嘅,
抗毒,行動迅速,為數眾多兩隻幾個月變幾萬隻

恐怖份子
著住軍服扮警察周街亂掍打人
傷及無辜
望外國幫忙制裁

曱甴咪曱甴囉
幾好吖
生命力強打不死
可況班黑警又唔係殺蟲水

冇如唔好用個狗字
狗又忠心又可愛，唔配用落佢地到

警黑一家親 專打香港人
呢句好好

港蛆

咪膠啦

話佢你老母做雞俾狗屌
生左隻畜牲狗

死畜生

呢句聽警最un耳

安全套

警黑一家親
仆街陷家剷
算啦
專打香港人佢地唔會有感覺

直接叫畜牲啦屌屌

一早叫慣 死黑狗，垃圾都不如

岩呀!!! 仲有
狗係唔撚識打同捉曱甴
我地係不死小強
利申: 我係貓奴

女嘅叫軍妓
男嘅叫狗公

屎蟲

俾人踩住上位, 用完就掉都傻傻地跟住既警豬

老鼠 過街老鼠 做野又鬼撚鼠鼠

黑警足夠 警暴都簡而有力 其他真係做多咗喇

因為二元對立論 令佢精神上開咗逃生路 香港人心目中嘅警察就係良知同保護市民 咁樣先做到最大精神壓力

我哋有大義旗幟
唔需要好似對家/藍絲/中共咁低莊 隨意沬黑

凍撚水

雜種？

所以要貼近事實
話佢地
走狗
係講緊事實

香港警察 知法犯法 太過mild
係時候要轉
香港警察 意圖謀殺
大家點睇

太監

建議都係可以制造到二元對立面為佳
例如黑警 (即係對立面有良心警察)
公安 (俾人意識到LOW RANK好多同埋繼續幫政府做警察 未來係黑暗無光)

香港異種

直接叫公安

送啲曱甴比佢

Rwandan Who Called Tutsis ‘Cockroaches’ in 1992 Gets Life Sentence
A man accused of encouraging the genocide in Rwanda has been sentenced to life in prison.
So no

龜

過街老鼠
垃圾
廢柴
都形容唔到

真心零hard feeling

意圖太mild
畜意謀殺好似勁D

加埋被施害對像可以顯得強弱對比
例如
警黑畜意謀殺學生
警黑畜意謀殺善良百姓
警黑助就為弱 謀害忠良 (我唔識字 SORRY)

叫佢地做屎算

恐怖分子

港奸

笠水狗

糞蛆

包莖

個龜頭縮咗入去包皮入面
連condom都戴唔到

黑警老婆個閪被其他男人嘅精液填滿晒
成班太監咁撚樣
要踐踏佢地作為男人嘅尊嚴

鏡面貼紙

狗奴才

死警畜

小莖子

唔是叫開condom?

港奸，走狗，賣港賊
鄉黑一家親，賣港有錢分

有牌爛仔

叫佢地棄卒/傀儡點睇

渣滓

叫佢地社會垃圾？

死太監
閹人
弱智仔

曱甴黑人憎 可以殺但又無可能殺到絕種
偶爾有啲識飛嘅 驚嚇度加倍
見到一隻即係有過百隻喺你見唔到嘅地方

其實係讚緊啲示威者

叫納粹

納粹德軍用甲由黎稱呼猶太人，之後就大屠殺啦

而家係差佬被人用呢種方法洗腦，比我出到去就叫佢地做納粹黨

班狗就真係覺得我地連畜牲都唔係統一口徑，pc仔=poor condom

爛坦

中共隻狗

佢地畜牲嚟

黑警落地獄

同志
對Condom動氣無意思
希望大家明白

賤畜
臭閪出臭草

話班狗個女俾mk仔屌緊
俾強姦犯搞大個肚

極權龜

不要說警犬，試著說: 香港人嘅恥辱

呀sir ot
老婆開p

之失敗作

不嬲叫開公安

公安

借post!!! 可以整黎玩下

知唔知點解你存在？因為你老母比人狗屌完閪就生左你隻小畜牲

Hallelujah

「狗奴才」

8.5 全民三罷

新口號

"黑警扑路人
警嫂追撚含"

"大sir吹雞
狗乸跪低"

恐怖分子、強姦犯、罪犯、千古罪人

真心enjoy
曱甴係史前生物
點殺點打壓都係死去
仲要成鳩日搞到其他生物好撚驚
特別係狗

要叫廢柴

政府走狗 助紂為虐

NY Times 出咗7.21 報導喇

距離仲短過手掟

直接叫仆街好冇？

太監
雞蟲

謾罵冇用 同屌你老母一樣道理
要講就講 警察黑社會同流合污
或者 警察令香港危險
警察破壞香港治安 呢啲
因為班犬真係以為自己係英雄

我地係曱甴
佢地就係曱甴屎

8月5日全港大罷工

根本係街見到狗就要大大聲咁屌屌到佢無地自容

叫condom幾好
覺得叫狗都唔係好hurt

幾時會有人玩麻包袋呢

走狗 好聽d啵

黑狗

啱呀
我叫過隻警犬朋友做雞蟲
佢hurt到絕撚咗交

首先唔應該再用警字
佢地已經唔再係實際意義上既警察
應該叫共產鷹犬

我都覺

全民對佢哋奸笑

冇一個黑警係無辜 要令到班黑警知道自己犯眾憎 地位低賤 無地自容 喺街見到黑警一定要鬧佢哋 令到每一件都身心受創 疲累交加

每次喺街見到黑警我都會講： 走啦死黑警 PC乜乜乜乜 過街老鼠 冇人歡迎你呀 （ 小心港鐵附例 唔建議係港鐵範圍講粗口）

如果覺得而家叫警察唔算係侮辱
咁試下叫佢哋何君堯囉

一係 叫 食屎狗

發哥 果套戲 監獄風雲 都有呢句 金句

死差狗
condom
讀書唔成死廢柴
你老婆畀人輪
你個女畀狗（佢啲伙記）屌
大嗌凍撚水好唔好味，白精雞皇飯etc

但真係有用咩
各位同五毛交戰有幾何真係會因為佢鬧嘅嘢動火？
不過咁，我覺得殺傷力最大可以要上一輩兜口兜面鬧佢哋仆街仔之類
唔使用四字成語 粗口就夠

生命力頑強

理得佢地叫乜。就係佢地覺得煩，困擾先好。曱甴幾好呀!適應力強，生命力強。對住暴政，就係要做曱甴。佢地咁叫，我地越嬲，佢地就開心。相反你話:係呀！我地就係曱甴，煩死你，吹呀！

圓佐仔

咁執著做咩
咪由佢地叫

班撚樣面皮厚過幅牆
你屌佢都係不痛不癢

屌直叫 汪三聲算啦
仲洗咩講人話？

賤渣？
食到蝗語個音...用字又夠狠毒

死察頭

全港市民都反黑警，咁咪即係過街老鼠囉！

賤畜

不合作順便做埋文宣
三擺 警黑 不合作原因 政府野全部都可以講

咁多人流唔好浪費 人地等上車都有啲野聽下

靠曱甴出糧既廢物

屌，叫香港公安啦， 激撚死佢地

提名：家奴、屎片（讀書差）、尿壺（用完嫌污糟）

我宣佈，黑警死全家要成為遊行口號！！！！

Be cockroaches

黑警個警都俾咗少少尊重佢地，直接講爛仔

北京狗

奴才幾好

曱甴無咩嘢姐

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

打曱甴都要著晒成副甲咁先敢打
無膽匪類

要令部分警察覺得系恥辱
因為變左佢地執行職務時可能會有啲遲疑

因為經過元朗恐襲，一定有啲警察都好難面對市民
要慢慢令警察變節或者無咁藍

甲由生命力強，不死
狗，俾支那吃

完

你老母比狗屌，生左你隻賤種狗出嚟

賤種
躝癱
丐兒
老鼠

push

太監？

其實係一種心理防禦黎
佢地為左自我催眠，當自己只係滅緊蟲
根本冇當現場既人係人

所以大家係時候改口
搵啲大家都討論既野套落佢地到
等勇武出手，大家出手果陣唔會覺得自己有錯

佢地鍾意學納粹叫人曱甴，咁我地咪叫翻佢地蓋世太保囉。

爛臭鳩

想講好耐。黑警呢個字完全無侮辱性，人地聽到都唔撚嬲

鍾意曱甴咪每間警署送幾箱囉，屌佢老母!!!!!

證明佢好驚我地

大大聲講「老豆搵仔，好快到你」

性無能縮頭龜

所以話冇讀過書真係冇讀過書
曱甴連恐龍大滅絕都捱得過嚟真係多謝哂

用呢個字形容人，即刻諗起盧旺達大屠殺

無個人意志。就是喪屍、行屍、活死人, 殭屍

之前聽過外國人鬧啲黑警
CCP DOGS
FUCK THE PO PO

叫佢哋走狗, 真係侮辱咗d狗!

係，啲毒氣本身都係用黎殺蟲（好似串‘cyklone-B’？）
盧旺達當年又係喺電台洗人腦，圖西族人就甲由……

睇到佢地就係想屠殺香港人，有無外文宣可以煲大依壇野？外國睇Nazi異常敏感

我叫開佢地做condom

食屎狗

我地係打不死既小強
be water

警犬係公開信/聲名等用侮辱性字眼只顯得自己不理性，無文化
各位係討論區可以叫警犬
但唔好係聯署等公開書信用

叫賤種啦

叫佢地做凍撚水凍撚茶咪得

你老母比狗屌生著你隻雜種狗

叫曱甴先好呀 核彈都殺佢唔死佢又極強生命力又繁殖得快 ho ball

你老母比狗屌！

真心
畜牲最喏使
成堆人一齊嗌個威力尤強
而且都冇話錯佢地

我每次啲人叫「香港警察」，我都叫「吞槍自殺」
叫「黑警」，我就回「冚家鏟」。

有關遊行叫嘅口號

叫開暴政走狗

between
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

仆街，垃圾，人渣，人形垃圾，斷指狗，公僕之恥

Sorry我想像力唔夠，淨係諗到呢幾個。我個人比較鍾意人渣同公僕之恥

講左好多次d人都當我9up

其實係好嚴重

賤奴
孽畜
走狗
敗類
Shameless popo
奶共畜

鍾意叫畜牲多d 豬狗不如
唔好侮辱狗

共賊

condom
不過驚佢地智力太低唔明

無裝備佢地連屎都不如！！

曱甴屎

：「屌你老母 屌你老婆 屌你個女 白卡老豆 弱智仔」

打不死！生命力強嘅史前生物。速龍都過唔到冰河時期，曱甴可以

死差佬已經夠銀耳

一早想話你地好侮辱啲狗

下，小強係太古時期存活到依咖既霸者喎

扮狗叫啦
佢地扮唔到曱甴叫

感覺好文雅
巴打真係一位斯文人

躝癱
畜牲
賤種
撚樣
契弟

曱甴好，有打不死精神呀。

我要爬文學嘢

納粹歴史上真係形容猶太人係曱甴
班黑警自己睇路

三姓家奴?

以後除咗屌你老母，更要講屌你老婆

我覺得應該調返轉，令「警察」成為侮辱人嘅詞語

例如人哋做完啲仆街嘢
就指住佢話：「哇屌，你警察嚟㗎？！」

東廠狗

犬奴

不要說呢位呀sir，試著說呢位安全套

唔好再講sir/madam, 呢d係敬稱嚟，自問有禮貌既直接叫「呢位警察」就得，自問直率既就自由發揮

無人理

個個好 hi

芝娃娃
condom
凍撚水

叫condom仔都唔錯喎用完即棄
好過成日叫毅進仔啦

生命力強

咁狗都係人類既好朋友

不如形容佢地 老鼠？

我射番你老婆呀

上次我大叫condom仔
陣嚟有個c9話 直接叫安全套啦！啲毅進仔邊識英文
我即刻笑到仆街

死黑警 豬狗不如

be cockroach?

不死小強 呂布

是但啦理得佢叫咩
示威者入邊大把高學歷過佢、賺得多過佢，佢想叫咪叫囉
成班單細胞生物

大嗌死共狗

叫番做極醜惡啦

Push

老鼠ok?

你係一柴定三柴都冇所謂

統一叫廢柴

吞槍自殺囉，次次遊行都係得我一個嗌

佢地真係當示威者係曱甴咁殺
胡椒噴霧=殺蟲水
煙霧滅蚤彈=催淚彈

咁睇黎可以捉曱甴 由高空送啲同伴 去前線🙃

有得諗

最中意甲由

like this

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

死臭狗

警渣

九指臭狗

賤狗

凍撚茶 你今日飲咗未

太監好d
佢地硬到嘅原因只係揸住碌炮

可以試下屌：用full gear 黎對付手無寸鐵既後生仔同普通市民正一懦夫，就係冚家剷，點解會咁樣呀，就係因為你地係廢柴驚連普通市民都唔夠打，懦弱驚死！咁撚廢就咪撚做黑警啦，番屋企幫你老婆奶閪喇噤兄弟，你老婆日日俾人屌緊呀柒頭，好撚正呀你老婆

香港公安
佢哋咁鍾意講自己係專業
但梳 你哋同公安一樣都係打市民
公安

佢叫我地咩有乜所謂
佢地依家出街日日俾人屌老母
唔知以為差佬改左名叫屌老母

猶差

包皮垢

曱甴生存左幾億萬年打不死代表

過街老鼠岩佢地多啲

毅進狗

我同熟嘅朋友叫開
爛屎

唔好侮辱犬隻

叫返佢地黑社會

真係好可憐, 仲諗住全世界錯佢地啱
毫無思考能力

寄生蟲

懦夫

雜種狗

好啊, 睇下中共長命定我哋長命

避孕袋
蛔蟲卵
寄生蟲
不可循環垃圾

廢柴

警蛆

臀部靈魂

柴鴨
廢柴的男妓

[集思廣益] 水炮車試射效果，唔撚好再講廢話入黎諗點拆

蛆蟲
蛔蟲

速龍 =>黑衫鴨
白衫=>白切鴨
藍衫=>走地鴨
機場特警=>飛鴨
指揮官=>竹織鴨 （無心肝）
綠色軍裝=> 姦夫淫婦
防暴=> 臘鴨？

涷撚狗

傻鳩鳩

綠㡌俠

速龍 =>黑 毛 鴨
白衫=>白切鴨
藍衫=>走地鴨
機場特警=>飛鴨
指揮官=>竹織鴨 （無心肝）
綠色軍裝=> 姦夫淫婦
防暴=> 臘鴨？

螢光舞王

唔好搞我後面

曱甴幾好呀
生命力強 數量一多 人人都怕

清兵

死垃圾公安

小犬子

CONDOM

毅進唔識英文

最近開始叫狗閪

奴力是無指警

太監會唔會好啲

孽畜

漢姦

等我試一句唔侮辱狗狗嘅先：
縮返(個撚頭)入去舐凍撚水啦，凍．撚．樣！
（舐，laai2。）

香港狗賊ﾠ狗屎垃圾

sor 我忍唔住。愛狗人士有怪莫怪
利申：貓奴。

下次叫口號

「你老婆 好多水」
「你老婆 好多水」
「你老婆 好多水」

叫曱甴主要係心態上, 殺曱甴比殺人壓力少好多
前線手足留意

警畜
軟鳩

綠帽子警犬
你上司係老襟

精通屌狗棒法既小弟表示
要真正做到精神上既攻擊
咩畜牲咩走狗奴才都無用 佢地一早就當自己唔係人
要連坐落佢地屋企人到

例子有:
你老母係雞
你老母全家都係雞
你老母全家都係死臭雞 (歡迎補充)
你個女係雞
你個女比狗屌
多數講屋企人呀 老婆子女老豆老母就最撚難忍最撚痛

再要帶到落警察就係令佢屋企人咁既原因:
知唔知點解你老母係雞你老豆係鴨你個女係雞仔你係狗
動物園大奇觀咁撚樣
因為你係死黑警
總之有咁難聽得咁難聽 要做到由心底當佢地地底泥咁看待

啲無乜用既屌你老母呀 死全家個啲唔洗講
愈講得仔細愈好
咁樣佢地就愈容易代入個角色

又例如可以講下佢地點樣眾叛親離:
你返屋企個陣老婆有無避開你唔比你搞
你老婆就奉公守法喇
因為人獸交犯法架
個女有無唔比你掂呀 唔係因為你做完野身水身汗臭呀
係因為佢諗緊點解自己有個仆街老豆會周街打佢自己啲同學呀
有無諗過你老豆老母養到你咁大出嚟做隻狗有幾咁陰公
最好就描述得深入啲 我呢到唔講太多

讓我們在屌狗棒法的世界暢游

condom仔

火星異種

狗閪
冚家剷

勞力士

賤種，對我黎講已經係最高級